[KPOP] PRODUCE_X101所有練習生及X1討論區 (98) 預祝牙嘈生日快樂

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。
成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。
2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

正名更好聽之參賽者花名表

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (22歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (16歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (16歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色

為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

希望聽日牙曹生日有仔仔睇 近排香港太多負面野

韓勝宇留名

原來呢個動作係學牙車

牙曹生日粗卡耶!!!!

失蹤人士幾時出現

俾啲希望 一陣11點 或者11:12有冇機會

日本都好多人排牙曹生日應援物

冇新嘢睇就黎悶死留名先

帶住碩b 留名

天氣咁熱仲咁多人排

帶我啲仔LM 好掛住佢地啊

你叫左佢PO自拍未

好想去啊
下半年去韓國應該可以KEEP住一直有生日cafe去

唔理側面定正面都殺

feel到全世界啲飯都好努力咁搵野睇吊住條命

預祝呀嘈生日快樂
繼續走花路啦

我都想去
啲應援物好吸引

曜B LM

以後會一直陪你成長！

去親依啲應援cafe都勁開心 全場人都係度傾佢
等佢地出左道以後 話唔定香港都會有人搞

小嬌你上水啦

睇緊hotel del luna

live?

佢哋遲d應該會去日本出道 之前見到個日本投票牙嘈好似排第一

我都有睇

尋晚嗰集 尋晚唔記得咗睇

車車選既 po過未?

想知係咪11個都有飯應援?

睇左lu 本身追開live 但發現睇完live再睇中字會喊唔出
都係等中字出先再睇lu

天蠍男忽冷忽熱是常識吧

可能日本妹特别鐘意呢類型仔

之前睇到有人話 X1有 3處女3天蠍3魔羯? 冇咩研究

一定去日本出硬啦 日本妹係咪鍾意啲男友力好強既?

愈睇愈似

帶埋sexy韓哥上水先

其實係邊個黎? 第一次見

JYP演員이은재
我都係第一次見

救命
呢個靚女演員係咪好新?好似無見過佢

我諗緊曜b啲妹大咗係咪會係咁嘅樣

似係，聽講去嘅 好多係女大學生
唔多jk/初高中生

日韓GFSC慈善活動第12屆KMF2019（第12屆韓國音樂節）

會場/舉辦日期/出演陣容：
2019.9.16（週一）Zepp Sapporo（札幌）出演：金在奐，鄭世云，NATURE，X1
2019.9.22（週日）TOYOSU PIT（東京）出演：NCT DREAM，NATURE，X1
2019.9.23（週一）TOYOSU PIT（東京）出演：鄭世云，NATURE，X1
票價：9,800円

又唔係得佢地一隊韓國人去

諗緊今晚睇唔睇live好 心思思

咁都好啲

唔係live緊/完啦咩?

ok 我睇錯時間 突然唔記得韓國快我地一個鐘

幾時既LOOK

我都想睇但覺得邊播邊追好辛苦

要等牙嘈ssss上水答你先得喎
其實佢啲舊照應該係緊接曜b之後個個黎

第一季 Lipstick Prince 第五集

原來我上個po唔小心1001咗sorry

大家都預咗做蝶妹

Hi pippock絲 聽講你轉左1pick安俊英

到底3分鐘之後有冇野睇呢?

仲以為你想開po

有冇人睇過 牙虛細個講英文
搵唔到youtube版唔好意思

照片一張

粗卡粗卡

曹承衍生日快樂

感謝你的努力讓我有幸遇見你答應你會努力為你應援一直默默支持你我愛你牙曹
出道要加油啊好期待all rounder嘅表現
牙曹最乖嘅七星茶上

又rap得又唱得又作得既全能牙嘈生日快樂

VICTON出道1000日

#VICTON #Happy_VICTON_1000Days

不過張相冇韓哥有啲sad咁

自己黎

韓勝宇出道HAPPY 1000 DAYS

🎉HAPPY BIRTHDAY SEUNGYOUN🎂今天是X1承衍的24歲生日!
和各位粉絲一起迎接的今天對於承衍來說,是比任何一天都幸福的一天,希望大家能夠帶著滿滿的愛意祝福他❣️

#8월의낭만_승연아_생일축하해
#X1 #엑스원

Happy 1000 Days

又係自己放上網啲歷史簿?

Official_UNIQ @UNIQ_5

🎂HAPPY BIRTHDAY 🎂

@nynunjsn

好耐無上水
曹承衍生日快樂！！！！！！

我有個願望：希望2個post 可以combine埋一齊

我入唔到

電腦搞啦 佢會彈另一個頁面出黎
答緊好煩

矅b留名

近排少上水 祝牙嘈生日快樂
今個生日應該係佢出道以黎收到最多祝福嘅

牙腿你黎啦

見到你講依句好想喊架姐
牙曹你以後只會愈黎愈好架!!!!

見到有咁多日本妹冧佢 我好開心

大家好,我是承衍! 因為得到了很多人的祝福,真的真的太幸福了,謝謝! 今後也會在大家的關愛下,展示更多美好的帥氣的面貌! 我愛你們~也真的真的很感謝X1成員們,我愛你們❤️

牙嘈生日快樂
床照二人組LM

英文得唔得

壽星曹寶寶lm
另外po 下今日去嘅生日應援cafe
hidden 站姐嘅art sense 真係掂👍🏻
所以d 人要排成兩粒鐘先入到去
東京首爾都要排隊入去
我曹real 大發

祝曹寶寶繼續開心日日派膠

呀曹都知道new york time square 嘅生日廣告話好開心
相隔出道夜只係兩三個禮拜
真係辛苦晒d 飯搞應援
respect!!!!!!!

佢應該想要韓文?
分明唔想預你班海外飯玩問題都係得韓文
見到有飯係海外版話睇唔明覺得感同身受

你去左?

係200 字以內, 唔係200字

이상? 以上?

我地會叫마이원？

都好過蝴蝶既

我地叫咩都得唔係butterfly就最好
我蝶最高 其實佢地先係蝶

寫法可能係 MY1

係呀
尋日去左另一間, 不斷播直拍都好正
但兩間d 紙手幅同應援物都已經派晒

X1 - 엑스원
MA - 마이원
= X1_MA

佢右下角有字數限制寫住200
佢意思係禁止200字以上及emoticon

啲問題已經唔止難，仲有啲麻煩
第二題個排序

真心唔識答

我排左一陣 特別係02line個幾個

我都係

都係睇住wiki抄

超級感謝

佢地玩個version 係安靜版
所以唔知點寫好..

咁難既堅唔知

咁睇好似加埋好啲

我第二題同你地唔同
咁快有第二條題目
X1成員決定個日期就答到啫，時間點答俾佢

係星期幾

原來係咁
唔需要google翻譯問你地就啱

仲有打埋決賽日期
答案應該係20190719금요일

最終版

好緊張唔敢腥出去

submit 左都可以edit 架
唔洗太緊張!

依個又係咩黎

信唔過自己啲韓文文法

小嬌你可以去做CJ啲人啦

日本妹d fan art好靚呢張好感動

好鍾意前面有晒佢造型個張 做bg一流

domdom
依舖真係my1

終於成全曜b ssss既心願

小嬌不再天真

牙嘈生日d站姐開始出返d高清圖俾人J

愛上牙曹既一刻

依張都幾正 咁都cap到入一張相度

牙曹一有肉地啲個少年感即刻返返晒黎
可能今次出碟增一增肥先

幫出道1000日既兩位留條腳毛

我見到Twitter成堆人話想fan名叫蝴蝶

白朱

沒有最差 只有更差
原來蝴蝶已經係最佳之選

但係無論係叫butterfly 定係나비(nabi)都好怪

除左同domdom同名之外 好似都話同演員?前輩飯有撞到
除非真係講寫法唔同啦

大家都接受咗做蝶妹 我喺度諗佢地叫我地
Wuli My1
Wuli Nabi

都好怪可能係佢地把口叫出黎會順耳啲既

嘈粉可以去get同款

好久不見 如隔n秋
點解你要改名

其實佢哋叫我乜都得
名字不重要 反正我點都應

如果係曜b叫嘅我又有咩所謂 你就...

突然見到依個doc 好掛住海南米老母

突然好掛住我地堆圖

引老母上水

老母我要溝你個仔啦！

之後一定會好掛住produce時期嘅海南米

之前俾邊個啲P圖呃到 搞到依家唔知邊個先係依家既佢

都係出返啲真圖先

佢大個一定好靚仔

我正想po 朴sky

咁我知南小大個左都一定好靚仔

打英文Google translate 韓文
之前試其他cafe都通過到
幾萬個申請應該唔會點睇

我n年前玩過個好嚴 少個,都byebye我

真似好似樣

我係隔離建議過但比人負皮 咁算啦 隔離咪比弟弟line既飯自己玩 佢哋應該係因為星船牙車果d係呢到收得多負皮所以唔想合埋一齊
咁我都對弟弟line無咩興趣 咪照留返係到傾囉

啲圖p出黎架？？
睇落勁真

係話之前海南米有張勁型舞台照 p得勁真
依啲應該係真啊？

【韓國經濟】曹承衍粉絲捐款805萬韓元

5日，曹承衍粉絲社團在他生日之際向麥粒福祉社團狷款805萬韓元，這些善款將用於支援低收入的獨居老人。

該粉絲社團相關人士表示：「為了更有意義的迎接曹承衍的生日，我們募集了和他生日一樣的數字——805萬韓元，並以他的名義捐款。曹承衍平時就佩戴著為老奶奶們捐贈工作崗位的捐贈手環，向粉絲們展現了善良的影響力。

呀曹生日快樂

咁突然？

啊媽

官咖出左成員啲回答紙

係睇唔明既

南小啲字真小朋友

大西北準備好去屯門行街
尋晚完全冇訓過，今朝聽佢講野真係好撚嬲

你黎啦 好掛住你啊嗚

應該至少半團都係母胎單身

喺官伽邊度睇，我搵唔到

ATTRACT X1

感謝

睇完之後牙潔寫得最玩野 鍾意插花洗廁所

南小係真迷弟 好準確咁講埋鍾意i u既歌

紅毛毛用10個字去形容牙嘈果到好得意

好想快啲見到牙曹教壞紅毛毛個下
南小已經教壞左

快㗎啦 佢坐車個位夾正喺578中間

應該已經開始崩壞緊

團綜啊
係咪好快有架啦 上兩季好似都係出道前播？

應該會出道前3 4日播第一集
202 303都係差唔多

聽日賣飛 唔得閒...

去唔到showcon 但聽日可以用acc入去一齊排隊搶飛

你去？

咁都好快有架啦頂住

諗住買到就去
但聽晚唔得閒噤

搵人幫手啦 張飛二百零蚊咋痴線

講到我都想去

🎉VICTON 데뷔 1000일 기념 하.땅.사 VLIVE🎉💛💙 VICTON Debut 1000th Day V LIVE

餅餅又除鈕

大家都好真挈，係得牙潔派膠

可能佢見到大家張紙之後好衝擊 心諗得自己膠左

心諗做咩大家咁正經

上面條link唔得咩?

佢係咪keep fit緊? 好似唔覺佢肥返

你地都快啲cb啦 啲stage俾我睇到爛晒

同朋友去睇出道con，但係佢又限購，係咪無可能買到連位

一期優先預售每人淨係限買一張
要普通預售先可以最多一次買兩張

李哥 中字 黃金漁場 radio star 629回預告+後台self cam

下星期啦

萬能牙曹生日快樂永遠都咁開心同作多啲好歌 Btw仲以為今日有直播添

似係去左郊區啲既地方拍MV同埋錄團綜
唔返公司就唔會開vlive啦
係團綜出街之前應該唔會俾你睇到練習室以外既地方

睇到眼濕濕

南小抵錫叻仔
真係越睇佢兩個越似樣添

5日 X1方面表示 X1最近完成了出道mini專輯的封面和內頁拍攝 接下來按照日程安排依次進行主打曲MV等多樣的出道contents拍攝 不僅如此 包含了X1出道準備過程和臨近出道成員們真實心境的首次真人秀也在準備中

有冇人知依集radio star幾時會播

聽日韓國時間23:05

好似係聽日

聽人講啲問題遲啲會改，同埋會變難
如果係諗住淨係課第一期，就依期答咗先好啲

小南小

勁得意呀！！！！

琴b好可愛

btw好岩依啲moment聽既bgm

好想一啖咬落佢個面珠仔啊

提前熟習

係仲有一張 不過冇頭

再升lv

我覺得牙熙幾驚喜 應該好岩佢

痴線

好似都係鍾意尚偏粉紅頭色

牙偉

又係舊照~

準備搶飛啦

坐定定等8點vlive睇琴仔

用Chrome/IE，唔好用Safari

記住較可以彈出頁面

暫時覺得應該Android或PC，好過用ipad之類

有話用macbook最快添

我連個頁面都load唔到出黎

預左 入都入唔到

哇咁性感 fm宣傳片？

我一早決定睇vlive直播算

一陣load到個下係咪已經會冇晒飛架啦

1900一click已經load唔到

第一次有幸參與死機
邊個話少人啲

出左話有live咩?

早知我都參與下死機
我直接放棄咗

Service Unavailable

依家上仲黎得切

係咪有係韓國搶飛既朋友好想知入唔入到

最正係 今日仲係會員優先添咋
聽日公售點搞

真心想賀吓牙潔出道

放棄X1 MA!!!
今日入唔到聽日都唔會入到架啦

上咗 咩都load唔到

點搞 load到一半又禁唔到入去

開始有人入到 話依家排緊4000+
加油逼入去啦

時間過得好快 完全唔覺咁就20分鐘啦

見到預約 click入又卡

又完全入唔到..

出現成功搶到票既人啦

我都去咗體驗下 咩都load唔到

好似！
見到南小個肥仔樣硬係覺得熟口面
就係佢

我算唔算體驗完畢

我都load到依頁啦 但入唔到呢

係咁彈please proceed using the proper route lol

Twitter啲人好似話賣哂
我見Fate姐求緊票

係!!!!!!!! 跟住仲要見住佢啲位少緊

Ticketbay已經開始有黃牛

fate姐入唔到會唔會冇神圖睇

仲有 唔好放棄! 有人依家先買到

好多人入到但卡住晒係俾錢度

希望fate姐有票

唉 難得搶到但去到尾比唔到錢
又要買黃牛

正常啊 可以去望下X1係咩價位啦

繼續先 肯定一堆人都俾唔到

曜b好多站姐都買唔到票

大家咁話啦

入到去已經空曬
開心左一陣又打返我落地獄

係時候揾牛牛

我有試過不停禁1個鐘後俾我禁到返黎

已經預左牛牛 我入場睇mon都可以 但要唔好走我數就得

想問下今日放左幾多飛比人賣

佢available seat宜家得7個？

應該個網又load下彈下 我都見到7

第一次禁到入黎
Cap個圖紀個念
係時候搵牛牛

好激烈既戰況 遠在他方既蝶粉就放心啦

搶唔到sc，但仍然好想追行程，Mnet會唔會有啲咩特別節目架，快啲出schedule啦

高尺巨蛋全席售罄

冇入到過

宜家available seats 0了

唔知係講緊會員席 定真全場 咁聽日仲使唔使搶?

好擔心

但其實預售都搶唔到就算公售有飛我都唔覺得自己搶到

我覺得你唔好抱咁大期望追行程
SC應該係最易參加到個項黎架啦 買張牛飛
打歌啲行程得幾百個人 簽售睇怕要出多幾倍牛價仲要抽

佢哋咁有錢實買到牛牛入場既

我要睇神圖最愛fate姐

好多站姐都冇 唔只曜B
不過佢地最後都會入到場架啦

邊個話二萬幾張飛實賣唔晒

邊個話佢地唔紅

説好的404糊？

見到dc一遍哭罵聲 好多西_
班韓妹應該都好想打死啲海外飯

點解係海外飯

其實海外飯都搶唔到

黎 睇下MBKBOYS開心下先 再去望下牛牛

海外飯表示 我連入去楝位個page都load唔到

fate姐真係張張神圖

唔該啲神站都要入到晒
仲有牙性站姐啊 靠你地睇神FANCAM架

牙性站姐加油

$280張飛計埋機票 隨時平過喺香港睇佢地

站姐你要有個靚位啊

你岩啊
香港最貴已經feel到咩價位啦 仲要係FM咋

$280 真係平到喊 好羨慕韓妹

搵人問佢幾時真出道

但我地搶唔到原價要睇黃牛呢

明天香港下午三點，旻奎在jellyfish 的vlive頻道直播

係咪會有拍手福利架 雖然3秒拍完

之前有?
香港依家睇落都會爆場
如果有都肯定係最VVIP貴飛 咁我寧願去SC

廢柴連Ticketbay都唔識用，睇中咗一張，入咗地址之後就成日話要入地址知道運費，所以放棄。出返去再搵另一張買，話要用電話定其他嘢verify身份

Ticketbay係要搵人代

從來無成功入去過

要搵韓國代購代？

難怪佢地鍾意開平日 都爆到咁
如果開係星期六日咪仲多成倍海外飯去

X1既大字報出爐啦

【OSEN】[X1出道ShowCon門票開售的同時售罄！ ！ ]

韓國時間27日晚8時，X1將在首爾高尺巨蛋舉行“Premier Show-Con”，屆時組合將攜首張專輯《飛翔 : QUANTUM LEAP》正式出道。

6日下午，X1出道ShowCon門票向官方粉絲俱樂部會員展開預售，門票開售的同時高尺巨蛋的門票全部售罄。

依度係咪冇人搶到?

Fate, Whiplash, Approach You, Mood Indigo, Double B, Sparkling, HeyYohan
依堆曜b神站都搶唔到飛

講到我都要喊啦 唔通人冇得去睇 連FANCAM相都冇

南小個同學仔好正

Mood姐話出幾多錢都得

原價嘅5倍幾6倍

順毛啊

依張平啦 你上去TB度望下

牛牛真係好貴
係咪出首con所以先會咁貴架

我要神圖呀

X1 TMI

垃圾AJY又唔肯放啲hidden cam出黎

淨係可以靠佢地每人講啲黎腦補

AJY係咪唔諗住放返啲幕後片出黎架啦

被稱為好準既 x1 bias sorter

3個並列第9

唔會再放啦 個陣202,303完咗都會放final啲behind片 今次乜都冇
202個陣final前都有接力cam睇。。

唔好禁咁多I like both
認真禁鍾意多啲個個 會列到個好準既排名出黎

係..............等左兩個星期放棄了

我有一堆4

開咩apps都係賣緊牛牛啲價錢仲要好壯觀

跟住有gp分析左飯放出黎既cap圖資料
發現大部分X1飯真係分為兩大組 成年組飯&未成年組飯

除左頭二十行果d 其他應該都會降價掛

真係好得意

佢地而家咁高價應該係搏啲人驚連山頂都坐唔到

啲後no.企位都會有既 後no.確實唔吸引 寧願去坐位

公司係咪想佢地一齊出道? 訓個度係傳聞黎架可?

成長圖系列笑死

海南係咪想行型格路線俾翻可愛海南米我

補多張先 一齊食手

今日睇完佢圖二上電視個樣 我同事話點解差咁遠

本身我都覺得佢同上電視個樣差好遠
但望返第一張同依家個樣又一樣樣喎

條眉向下dup同豆豉眼

明明好似樣 但又覺得唔似樣
到底係邊到出現問題

髮型好出事

係佢眼唔眼訓既分別姐 呃我唔到既

咁望有冇似樣啲

終於見到個問題所在
點解個頭細咗咁多！！！髮型好影響

咁佢上電視個look真係標準西瓜頭黎既 雖然依家都差唔多

啲學生相個表情冇變過

578用同一個腦細胞好笑

牙曹咩頭都好岩佢除左PDX一開始個個

真係 我pick嘅都係成咗年 曜性曹潔其他有興趣就喺後面

你係鍾意啲J野姐 如果你將未成年既係前面 第一個拉你

曜b個皇冠 我諗起後宮佳麗三千人

超級標準
依家係半個西瓜
之前係成個西瓜

拉我啦拉我啦 我仲會j圭圭

西瓜頭

唔好睇少韓國既包裝能力

我會同你一齊比人拉

道道啊 姐姐買野俾你食 跟我走啦

我係為左教導道道走正確既道路OK?

又變左曜b sss圍爐講淫野
好掛住佢地啊幾時有新相

曜b成日都同男仔friend坐喺床上面

小琴《Love shot》隱藏攝像機幕後的故事 中字

好驚佢以後同唔到女idol傳緋聞

好似希大咁

好想睇佢喊

第一野我以為有咀咀圖
係好無聊既時候又走去loop返頭幾集啲PDX
發現自己當時skip左好多野

啊我醜惡啦如果有機會同牙曹講中文真係

我個fd問佢係咪打咗好多美白針

韓勝宇：我踢波姐

美白針都只係令啲護膚品嘅美白成分易啲吸收同更有效，唔係一打就即刻白喎

但真心韓哥啲白皮好正 個心口仔加埋白皮膚真係

心口仔會透紅

冷白皮

to my world自薦center個陣 佢自己一個白到曝光

講多冇謂 上圖仲未J晒韓哥啲相

如果韓哥出道整啲咁既頭就好啦 一定攻死人

加埋粒喉核

加腹肌

唔差在加埋條脷啦

依個男人真係呢⋯⋯

其實韓哥金頭啡頭都好得啊 係個髮型問題姐

我拖拖地先

韓哥加件透白大衣真係

次次都好努力唔爬牆 但對住牙性真係忍唔到

其實佢著咩衫都咁好睇

第二張好心動啊啊啊

一晚姐OK既

果然人高身材好白皮膚 真係贏晒

韓網真係咩都有 俾J韓哥既你地 有得玩好多強 禁綠色制開始

韓勝宇 世界杯

牙曹送朵花俾你大家都要開開心心啊

牙潔嘅西瓜頭

覆錯片 人聲

淨係認到曜b偉仔同金魚

海南米 琴仔 牙省 牙潔 易認
餅餅韓哥兩個隻眼都係勁圓

一出見到係韓哥，心諗平時對眼有咁大有咩

我心諗餅同韓哥都認唔到
兩個出咗之後我呆咗
點解差咁遠

牙奎個張眼尾啲眼睫毛好突出
紅毛毛 牙咸 白真 牙熙都幾易認
韓基燦就因為佢個好上既雙眼皮認到

其實我都係 大到認唔到

但佢話染到頭皮痛...應該都少d 機會再見到佢淺髮色

嗚
好鬼得意d 奶音同語氣
以後冇可能咁樣
我依家醜惡到不得了

佢地以後都唔會再有百幾人既live 超近距離既fancam
同牛郎照

X1 TMI

PS:有啲好似牙碩個個都未正名 不過個意思岩既

痴線真係好羨慕
可以咁樣同佢live
冇喇冇喇唔會有機會

又係依家先睇晒南小真係快樂派膠泉源黎
非常期待佢日後既成長

去簽售搵佢

但呀曹依家紅左 佢開心好多
所以....往事只能葡萄

我真係係決賽俾依個曹承衍吸引到 好在未算遲

南小媽咪同佢拍手嗰陣一模一樣

去fansign唔使識韓文都溝通到
前題要夠錢入Fansign

一齊辣炒豬肉飯

正啊 我啲PICK全部都炒埋一碟

隔離個個係南小啊哥啊
啊媽堅靚又年輕一睇到就覺得南小真係好細個啊

其實只要你下定決心既就會入到

奎拍緊畫報

終於有曜b版啦

帶南小肥手仔浮一浮上水

佢地出現係公司啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！

韓哥個頭一啲都冇變過 仲係黑色半西瓜頭順毛
尚係後面包到實一實

唔知幾時既新相 睇住先啦

HELLO 你曜b既Cyworld ac被發現

終於有消息

牙潔?

佢啲手手腳腳好肥好得意

Yes 好似話牙潔著左曜b條褲

曜b得一條褲都俾人著

著埋啲可以解鈕解咁上嘅褲

南b是我的

金曜漢cyworld簡介
「노력은 내삶에 전부이기에지금까지 노력을 한다.」
「努力是我人生的全部 所以一直努力到現在」

熱血漫男主角

Sorry for殘體

去醫院做乜

唔知

希望只係陪牙潔去睇腳

99line但希望去醫院唔係因為嚴重野
牙潔應該一直係有腳傷
曜B就聽講係腳做過大手術

點解我哥會係大叔

你地冇事啊嘛！！

果然唔使睇id

治療室

殘體注意 有人搵到佢地睇呢科 希望快啲醫番好啦

肯定拍完個mv又傷晒啦

韓哥: 要跟我試試嗎
試啲咩

聽人講係牙潔覆診

你想試咩？

有啲擔心 黎緊有排chur 牙潔腳傷都好耐mbk又唔同佢去醫

同場加映韓哥叫人一齊沖涼嘅情景劇

好似都係飯估
不過曜b之前做過手術黎 可能一齊檢查下

牙潔洗版生圖冇得輸

東杓去左官咖出post!

終於有韓勝宇final 排名發表focus

仲有牙熙！
睇怕你地今日有得閒啲終於

好好睇

[《PDX101》魏子越-余景天將加盟FNC！ “正在商議全權委託事宜”]

7日下午，FNC娛樂通過官網表示，“將代替紅毅娛樂向大家傳達以下立場，目前正在討論將紅毅娛樂練習生魏子越-余景天在韓國的經紀與宣傳等實質性業務全權委託給FNC娛樂的具體事宜”。

“我司練習生們出演《PRODUCEX101》以來，受到了韓國-中國以及很多國家粉絲們的喜愛與支持，為了報答粉絲們的喜愛與支持，將在韓國-中國等地展開活動。目前方案正在討論中。”

TONY就話姐 另一個做咩
唔係係韓國都要一齊出道嘛

我硬係覺得佢望咗好多次鏡頭

站姐韓哥

我明你講咩!!! 佢對住個cam做手勢架

X1 出擊偶運會既話

車尚都交換衫著啦

今日搵晒男朋友出黎洗版先

諗起魏啲韓文就不了

哥哥line真係好識影相架

弟弟line要乖乖上學去 好多學生照

D-20 仲有廿日就見到佢地出道啦

韓勝宇向鏡頭偷笑

@姜敏熙MINHEE中文首站

大家好,我是X1的機靈鬼東杓 !!(黃色字體)
這是我成為X1成員後第一次在官咖發貼,感覺很新奇ㅠ ㅠ ㅠ
我聽說昨天發售的出道showcase門票全部售罄的消息了!!!!!!!(n個感嘆號)哇!!!!!! 짝 짝 짝 !!(黃色加亮)

很感謝你們一直以來的應援與喜愛,我愛大家♡我會和成員們一起努力,給你們展現更好更帥氣的面貌!! ㅎ ㅎ
未來還有好多日子可以見面,你們會一直陪伴我們X1的,對吧? ? ㅎ ㅎ

最近天氣炎熱,請大家注意身體健康,記得好好吃飯,以及多多想念我們X1~!!

♥️以後會經常來玩的♥️

PS:目前為上有8位成員已經係官咖出現了 仲有3位未搵到PW

嗰三個已經消失咗

有兩個去左睇腳 快架啦

淨返嗰個真係消失咗

嘈呀

去到最後笑左
冇圖個啲係咪完全唔似狗仔相啊

想像唔到南小正經樣

話說有人話計返前幾季啲日子 聽日會出新野架喎
我諗都快架啦

睡褲都係得一條

牙碩個好閃

佢就黎連底褲都俾人起埋底

其實喊都在狗仔相，襯埋佢髮型

係咪咖悶咗2個星期想睇新鮮既曜b

係咪有人搵我

你幾時俾人起底?? 好想知你咩size

真係好想知宋出道仲會唔會係依個髮型 其實想睇佢轉下

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 好清楚既佢地啊

睇黎隻腳冇事？

我想知係三角定四角

佢露額頭我會好驚

爆炸完？
又得罪造型師

牙憲跳move
對腳都好似好翻好多咁

99line都係有腳傷

雜誌造型?

仲係未肯同3個換新相牙性今日換左終於

一陣有得睇啦

各位你地既機會黎啦

SUNMI 27號 又係蝴蝶

無預告既

隔離宣美同一日cb已經出咗預告呢班人仲係好似神隱咁

美談係拍cover定mv

美談！！！！！！！！！！！！！
拍咩都要啊

幾時先可以再見到依啲concept既韓哥

佢啲相永遠都出唔完

仲要有站放成年前既新相出黎都係好神奇既事

牙性同南小從來沒有

牙嘈真係睇想都可以令人笑

好鍾意依啲性格既成員 真係會令成個team氣氛好好
南小冇左佢點算好

潔上樓梯個陣後面隻腳係咪有啲唔自然 定我睇錯

係有啲 我都覺

好掛住班仔

學小嬌話齋 就算有新嘅舊相都止唔到渴

唔好又迫我恥笑佢

#宋有彬 #金國憲，雙人組合出擊歌謠界

根據Spotvnews的採訪結果，宋有彬和金國憲正在準備雙人組合。 雖然專輯發行日期尚未確定，但正式進入了雙人組合出道的準備階段。
(cr spotvnews獨家)

meme佬02架

終於有野do希望搵個好期唔好被埋沒

終於有新野睇mv shooting!

有新野啊！！！！！！！！！

[X”] M/V Shooting D-1

2019.08. 27
X1 1ST MINI ALBUM
‘비상 : QUANTUM LEAP’ Release!

痴線興奮到癲啊
個opening好正

條片短到

見到john做centre覺得好神奇全部人都好正

我都有依個感覺
第一次正式既c位 好滾動啊 喊出黎

咁耐無見好似個個都大個左好多
好想知首歌係點

我認唔到金毛係邊個

D-1 係咪姐係聽日都有野睇

我都想問係邊個

係咪呀熙

個個都認到 剩底個個係咪

韓哥毛臂線條好正好好J

咁應該係佢
佢咁樣著 認唔到佢對長腿

尚黑色好唔係佢咁

係牙熙啦 做咩學韓哥

喊出黎 X

南小又係 好似冇見一陣大個左好多咁

牙爸牙仔一人企一邊

牙潔有得摸曜b
不過變左成個開頭都企後面

差啲搵唔到佢

8月24日，TONY將舉行個人fan meeting

雖然得個十零秒 但我要逐個人逐個人睇真啲先得

預計八月會發表新歌，另外的放送活動目前還沒有計劃，在新曲發表後，將通過舉辦粉絲見面會等方式與粉絲們見面。

姐係出歌又唔打歌

都係黑色冇變 同生日相個日一樣look

應該同時拍緊團綜? 遮左啲紋身

就算知金毛係meme佬，我都未認到佢個樣
btw車𤋮情侶褲呀

完全認唔到依位人兄同時係成堆黑頭入面都好搶眼

我之前都講過公司識做既話應該比佢地整個雙人組合

南小個條好似都一樣樣?

就咁企係度都型到你

個粉色頭好正

好鍾意佢地個X動作 加埋曜b係1 成個LOGO黎

粉?金?真係睇到眼殘

好羨慕佢可以日日換曜b心口仔

D人話係上面望落來應該會係蝴蝶既形狀

成個Twitter都係佢既髮色cap圖

CJ啲策劃都真係

點解到第2日拍MV又會傳話好多仔仔都染左色既

99line
新cp

曜b扭得好少女

雙金單獨拍了oronamin C的飲料廣告

本來團體接到了樂天世界的廣告 但是節目出了那個事所以擱置了 如果那件事能得到好好處理會繼續拍的樣子

“如果能處理好的話”

個膊好鬼横

依段下班片有人名次序

有人將段片配la vie en rose
無違和感

Violeta仲夾

要逐格逐格貼出黎j先得

笑左

【Xportsnews】[《Produce X101》余景天將舉行單獨粉絲見面會]

8日，據多家媒體報道，余景天將於8月24日在首爾瑞草區白浪藝術中心藝術劇場舉行首次單獨粉絲見面會「Under the Blue Sky」。他通過此次粉絲見面會，向在《Produce X101》期間一直給予他厚愛的粉絲們表示感謝。

好多野又ar card 又air kit?
慶幸得兩版 但如果想草齊咁多個人應該都

正呀

原來有4個版本

普通版：비상ver. / QUANTUM LEAP ver.
kihno版：비상ver. / QUANTUM LEAP ver.

想做牙潔又想做曜b

Air kit係咩

近排真係好興出kihno
但kihno版會有成set小卡唔洗抽

呢舊野上面既圖

有成set啊？
咁可能想買kihno多啲 又唔使放專咁擺位

係咪可以直接插入電話聽？
諗緊去gmarket買碟定跟d站買 邊樣會快d?
驚信和果d唔計銷量

kihno版唔計落一位打歌銷量

同埋好似冇左其他野咁
都幾想玩ar card個啲

好似要download個app
應該gmarket快啲？ 因為站你要等佢執好貨仲要等交收 但運費就可以同人夾

最快又計入榜既 一定係g媽

kihno版的專和普通版的相比，沒有專輯pb，只有海報+小卡+一個和拳頭差不多大的正方形的東西。

那個方形的東西是要你在手機上下載一個app，然後把它插在手機上，就可以聽歌下載歌曲的。

他的價格比普通版貴。

kihno真係收藏用 同埋好係好在有1set卡咁大把

其實變相係同一樣野 但出多款貴既俾公司賺錢 only收藏用

所以都係買碟好過 除非真係好想收藏

不過有人話今次kihno版啲小卡size大張啲喎
變相想草卡既飯要買多樣

但Kibno係咪限量?

諗緊喺香港訂, 定喺韓國買, 定both

香港就經g媽訂 係韓國就去打榜個啲唱片店買

老人家第一次見咁既野

除咗有身體接觸, 個動作好型呀, X同蝴蝶

大家咁話

換左電話冇曬d wts sticker

牙曹咁樣我不行了

曹承衍好靚仔

之前好似有人放左條link

而家碌緊po搵緊link

佢個膊頭真係好鬼橫
雖然有啲寒背